巴打見唔見到成人台？

我an機，今日突然搵唔到成人台，想問返咩事

因為入面有連望嘅私生活
所以admin唔想咁多人睇到

爭氣啲啦仆街

屌 咁之前唔洗校㗎嘛